咁多位中大手足，依家已經係生死時刻，保命要緊！

佢地要係夜晚重演屠城一幕
唔好心存僥倖，唔好諗其他後果住，保命要緊

如果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

推

大學lab入面有好多有用嘅化學品
千祈唔好攞嚟對付敵人

保命緊要 點解唔直接投共 實保到命

燒死班冚家剷全家！再同港共計數！

走喇，高濃度tg, 唔俾差佬打死都焗死
快d搵警狗部署最弱個點攻過去

你地唔好再企係前面食子彈喇，搵路突破防線離開中大先。真係無必要咁樣堅守落去